<h1 align="center">
	<img src="https://i.imgur.com/DzoMF06.png" alt="Rocademption" width="500">
  <br/>
  <br/>
</h1>

## **Features**

[**FR**]

    - Système de rocade (file d'attente) intégrant un système de points,
    - Le joueur ayant le plus de points entre dès qu'une place se libère sur le serveur,
    - Les joueurs gagnent des points au fur et à mesure de leur attente sur la rocade,
    - Les joueurs perdent des points au fur et à mesure dès qu'ils entrent sur le serveur,
    - Accès privilégiés via steamid (points supplémentaires dès l'entrée sur la rocade),
    - Système d'emojis pour permettre une visibilité en cas de freeze client,
    - Système de loterie avec des points supplémentaires si 3 emojis identiques,
    - Système anti-spam,
    - Vérification de Steam ouvert.

[**EN**]

    - Waiting/Queue list integrating a points system,
    - The player with the most points enters as soon as a place is released on the server,
    - Players gradually earn points as they wait on the queue list,
    - Players gradually lose points as soon as they enter in the server,
    - Privileged access with steamid (additional points) settable,
    - Emoji system to allow visibility in case of client freeze,
    - Lottery system with additional points if 3 identical emojis,
    - Anti-spam system,
    - Check if Steam is open.

## **Installation**

-   Copier-coller le dossier **rocademption** dans votre dossier resources de FiveM,
-   Dans votre server.cfg : `start rocademption`,
-   Désactivez la resource **hardcap** (déjà incluse dans la rocade),
-   Configurez le config.lua comme vous le souhaitez,
-   Enjoy ♥.

---

-   Drag'N Drop the **rocademption** folder in your FiveM's resources folder,
-   In your server.cfg: `start rocademption`,
-   Desactivate the **hardcap** resource (already included in rocademption),
-   Set the config.lua the way you want,
-   Enjoy ♥.

## **Terms of use**

-   Si vous utilisez cette rocade, merci de ne pas changer le nom de la ressource ♥
-   If you use this queue system, please do not change the name of the resource ♥

## **Credits**

-   **SatansTool**
-   **Delduwaht**

========================== REDEMPTION ==========================
